流感死亡率同感染率仲高,點樣駁好？

人地又真係有數據support

咁點解世衛，其他醫生又唔出來講流感丫

肺炎完左咩？定係就咁食感冒藥就好返？
感冒咁少問題，美股就唔會插幾千點

張圖幾好，但唔明60%population點得黎

過咗2個月都唔識駁

通常係plot graph
計model如果馬照跑舞照跳個infected人數

流感有疫苗

繼續信政府唔怕嘅情況